其實風見隼人只係憑雷神夠屈機先贏到幾次冠軍。

有技術咩佢？係雷神有技術之麻，主辦單位SUNRISE收左幾多錢？完全無規限可言！

舒馬赫作為新世界GPX版既面具佬，又型又有實力，就偏偏要佢受傷，一次世界冠軍都拎唔到。

唯獨新條拎世界冠軍就順氣少少…

冠軍已袋

咁都要個人頂得順架車先得嫁
雷神比其他人揸一早反白眼 嘔白泡啦

呢d野，一向車重要過人

加賀

加賀咪又係靠皇牙開外掛

推車王果次世界冠軍冇乜高手出埸
被明雲串到一舊屎

係用凰牙用生命去加速

入唔到零咪又係嘥鳩氣

佢有一期冇開雷神輔助練雙重慣性滑行
之後都吊打左唔少人
後果幾期一直輸車性能
係最後果個空中打轉先離譜

開左zero之後其實雷神幫唔到好多
隼人識做人，溝左太子女，有新車都俾你先啦

個招lifting turn 簡直係bug 黎..就算馬力輸但直線用二段boost 追你再用呢招係彎位過你...車人後期寫得太勁搞到後期要整部神車出黎先贏到

無中生有能源